# Написать на языке программирования Python web приложение, используя фреймворк Fast API
Приложение должно синхронизировать список пользователей и постов с ресурса https://jsonplaceholder.typicode.com
и сохранять данные в собственную базу данных MongoDB (https://www.mongodb.com). 
При синхронизации пользователей для новых пользователей должен задаваться пароль по умолчанию. 
Во время синхронизации все запросы должны отправляться асинхронно. 
Приложение должно предоставлять интерфейс для смены пароля. 
По умолчанию в приложении должен быть один пользователь aadmin с правами администратора. 
В приложении должны быть пользователи с двумя ролями: администратор и автор. 
Приложение должно предоставлять интерфейс для получения списка всех постов, 
при этом пользователю с ролью автор должны возвращаться только те посты, 
автором которых он является, 
а администратору должен возвращаться полный список постов.

# Модели
1) USER - роль, пароль.
2) POST - пользователь.

# Функции
* Сохранение постов. [x]
* Сохранение пользователей. [x]
* Сопоставление пользователей. [x]
* Аутентификация. [x]
* Проверка роли. (user - видит только свои посты, admin - видит все)  [x]
* Смена пароля. [x]
* Создание admin user при первом запуске в системы. [x]


# Запуск 
Запуск приложения с базой MarliaDB `docker-compose up -d`<br>
Для синхронизации GET запрос на /sync
Админ создается при первом запуске системы.
